想戒賭有咩方法？

聽日去旺角乞食了😭😭😭

推🙄

豬到本都冇
小妹想賣身了😭

聽落你係咪輸左好多喎,介唔介意講下輸左幾多?

有無爭人錢？

砍手指

推一推
絲打點樣呀
俾啲正能量你

欠人500大元💩

好痛唔制😭

咁都唔少錢wor~

😭😭😭😞

咁絲打你仲想唔想戒賭呀?

想牙

說易行難😭😭😭

原來係小妹
咁有計傾啦
有無telegram

傾咩要用tg🤔

點丫你,戒成點?

還好
淨係入過500

痴撚線 賭咩賭咁大 輸500蚊
我輸1蚊已經唔想賭

老破